# Задание для позиции golang backend developer Xsolla Login

## SQL запросы
Запросы делал для PostgreSQL. Сами запросы находятся в папке `data/sql`

## Задание на GoLang
Составить программу по следующим условиям:
Есть таблица пользователей, и большой CSV файл с импортом пользователей, нужно последовательно читать файл и вставлять пользователей в таблицу, при возникновении дублей сохранять в другой файл. Условие запись дублей в файл не должна мешать вставке в БД.

Основной файл программы находится в папке `cmd/main`. Файл для чтения - `data/users.csv`. БД с пользователями - `data/user.db`

### На будущее
* добавить логирование
* разложить архитектурно функции из cmd/main по директориям
* писать в БД батчами, а не построчно
    * проанализировать данные. Если кол-во дубликатов не большое, то можно вначале писать пачками во временную таблицу без ключей, а затем проставить ключ. Потом сделать join с основной таблицей и недублирующиеся строки вставляем в основную. А все дубли выкачиваем (select-ом) и записываем в файл.